
                      Una gran película, de las que dejan huella, de las que merece la pena ver más de una vez y leer acerca de la misma y luego reflexionar. Visualmente muy potente, con una fotografía magnífica y una banda sonora muy cuidada. Lo que más me gusta de Sorrentino es que no ve la vida ni a las personas en blanco y negro, en buenos y malos, todo está lleno de matices, de contradicciones, de seres humanos capaces de lo mejor y lo peor. Para mi este director ha sido una gran descubrimiento, gracias a la serie The Young Pope, que me pareció magnífica. También destacaría su dirección de actores, normalmente los actores d sus películas están magníficos, dan lo mejor de sí y eso se nota, Toni Servillo y el resto del elenco están sencilllamente magistrales.
        
            